動漫&遊戲youtube {UsaKen's 窩居}

Usaken desu!
這裏是希望頻道可以召集更多動漫、日本遊戲宅的UsaKen's 窩居。

Youtube channel由8月尾開始，目前一週更一片。
我們會分享各自的入坑漫畫、動畫和遊戲（女性向為主），亦會提及各作品的話題、新消息、（自我流）攻略等等。
由一對雙胞胎（兔與柴犬）兼二次元愛好者窩在家中百無聊賴之際，隨心所欲制作的頻道。
USAKEN's 窩居可解讀為結合喜歡二次元的同伴小基地。

有興趣的話，不妨睇一睇~
最新影片:
- 童年歌曲系列 I
- 迪士尼扭曲仙境
- blackstar starless 歌曲分折系列

我們亦有IG: usaken_kotatsu
不定時出遊戲介紹、動畫心得文章

歡迎支持，請多多指教❤